去拜年仲慘過返工。。。。。。。。。。。

點解新年要放假
我寧願做港豬返工呀！！！！

我想返工

好辛苦 好撚憎d親戚 好似乞佢封利市咁 呢樣個樣 唔想比咪算